Konica 支60 1.2係咪痴晒線

係imageplayground 睇到，光圈全開下啲字化9晒，同大6柒工匠差唔多質素（可能仲差）但個價錢就貴到離譜.

老鏡味我真係識條鐵咩

呢間不嬲黑，但實係全球限量？

你驚積木？

咁又唔好見間舖就鬧左先
呢枝鏡係好稀有但唔係話有錢都買唔到
因為都唔算好實用
其實呢枝質素都算係咁啦
但如果你想全開都用得既
玩leica啦

七工匠不值一提啦
我想睇佢同福1.1比較多d

呢konica果幅啲字化得好勁 可以同柒工匠一戰喎

上網睇其他ref仲好啦。。
佢似係out fo

唉唔知啦 因為小弟之前有排都想要呢枝
所以有d保留

佢真係化開左定唔中焦

真係出左事

幾十年鏡最驚係暗病，如果rear lens 稍為差0.001mm 成個對焦玩完.

Seriously?

可能支鏡haze左。

支嘢偏向左邊咁散，似係有光學問題啵

係喎。咁似係後玉斜左 冇得救。